求一句「撐住呀巴打」

已經無力加油啦

撐住呀巴打

咩事

頂住啊巴打

多謝各住巴打 大家咁夜都要早啲瞓
希望聽朝起身會好啲

搵人都俾句我

撐住呀巴打！我都撐緊，撐完就好快過！

同自己唔係死就得 撐撚完就過

加油

支持住呀巴打！

撐住呀巴打
唔好成為下一個, 唔值得你咁做

撐撚住啊巴打
雖然唔知你咩事
但老土啲講句
所有野都會過去
喺香港咁嘅地方都生存到
你已經好叻架啦

插住呀巴打

撐住呀！巴打

撐住呀巴拉！

咩事都好，總會過，總會有方法處理的！

撐住啊巴打

刁那媽 頂硬上

插～～～插住啊～～～啊～～～巴打～～～～

頂撚住呀 屌你老母 ！！！！！
一拳打落道牆到
呀 ！！！！！
砰！砰！砰！！！！！
醒呀！！屌呀！屌呀！屌呀！！！

唔知講咩好

撐住呀巴打

撐住呀巴打 你得架

撐著呀巴打

撐住呀巴打
我都差d頂唔順

好溫馨
加油！

撐住呀巴士

撐住呀 你唔係得一個

頂住呀，巴打

無人話你唔得 係你自己話自己唔得

巴打做咩事啊。
撐住呀巴打

頂住呀巴打

巴打 撐住呀

抆返出黎呀巴打

撐住

巴打加油

有得撐唔撐 ？
頂住呀你

同時都對緊自己講

撐住呀巴打

信主得永生

加油呀 捱過就會好

收皮啦

加油呀巴打

撐住呀巴打，我地風雨同路

收皮啦

撐住啦巴打

奸爸爹

撐住呀巴打！！

點撚樣都頂住

咩事先 ？

撐住阿巴打

頂撚住啦屌

死左去啦垃圾

頂住啊

撐住呀…我相信你一定得嫁

Hang on Bro

撐住呀 實無事既

you are not alone
撐住呀巴打 捱過就會好

撐住就啊巴打 一齊加油

撐住呀爸打

btw其實個撐字點打

撐住呀仆街!

共勉之

頂撚住呀

加油啊 巴打

連登有愛 撐住呀巴打

撐 手手 淨係識速成

上體撐唔住用下體呀

撐住呀巴打，你唔撐就冇嫁啦。仲有好多人等緊你嫁

我撐你

人向前望！
撐住呀巴打